# Лабораторная работа №1

![Изображение](image.png)

## Тема:

Отображение плоского объекта относительно осей координат с изменением или без изменения масштаба изображения. 

### Скачать
[Установщик](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wiXyUnBLyG9ERv24O?e=DTLAiV)
[Портативная версия](https://1drv.ms/u/s!AtH5iEaeJ0-wiXyUnBLyG9ERv24O?e=ij6dv8)

### Исходный код программы находится по адресу ```src/main.ts```.